認真問，日本國民RPG勇者鬥惡龍有咩咁好玩？

我真係唔明.....

有冇玩過？
有玩過唔會問
冇玩過好難解釋你聽

啱玩咪好玩
唔啱玩咪唔好玩
有咩要明

正如問當年龍珠有乜咁好睇一樣咁on9

兩個字 扎實

DQ玩家清楚自己期待D咩；
廠商穩札穩打；
唔過份創新，唔完全照舊；

結果就係大家都開心。

但冇玩開既咪會唔知點解紅lo

品牌效應, 知名度

問日本人RPG係指咩game
大部份人第一句就答你DQ
正如問香港人食漢堡包可以去邊
第一句就答你M記

只要冇犯大錯穩打穩扎就代代大賣

用D 外傳試新玩法, 出DQ HERO同DQ BUILDER

仲有隻養怪物
幾隻都好好玩

佢掛得DQ 品牌都有質素保證

曲線promote DQ